維基解密：陶輝為英國特務

［6.12］驚天真相曝光

據中共中央下達的6.12事變文件顯示，國家安全部與中央辨公室聯合調查小組上呈國家主席習近平同志的文件，指出一項嚴重危害國家安全的敵特滲透，企圖破壞一國兩制和香港繁榮穩定。

文件指英國MI6特工滲透香港警隊多年，正值G20期間，遠東區司令（Sir Alexander Rannie) 下令在香港警隊擔任指揮官的陶輝（Rupert Dover)進行破壞工作，故意指揮下屬在6.12當天向示威者發射橡膠子彈及布袋彈，激發嚴重警民衝突，令特區政府與巿民的關係處於對立狀態⋯⋯

G20峯會期間，西方反華勢力借題發揮，利用香港事變向我國進行肆意抺黑，習近平主席下令必須揪出幕後黑手。

中央統戰部報告，根據本部刻意培植的警隊高層成員向港澳工委報告的內容接近，其中一名成員對英藉指揮官開槍的決定大感不滿，曾一度向書記報告，但得到回覆是行動獲更高層官員授權，港澳工委當晚急電安全部請示，其後中央向特區政府下令不可再武力鎮壓！

安全部與統戰部成立聯合小組，對英國特務及其背後勢力作出詳細評估，並向主席提交報告⋯⋯

張poster

睇錯陶傑

真定假
有無英文source

9吹

呢個陰謀論仲可信過其他
掌單手係拍唔響
要香港抗爭成功或者要令中國政變成功肯撚定要裡應內合
冇佢做指揮官,香港民主及人權法肯撚定冇咁快出得街

講俾中共同建制，佢哋一定行，成班傻狗成日陰媒論

一定信

on撚9咁你又重用佢

源頭減廢，少用塑膠

巴打你個名名

仲有David Jordan
唔好唔記得佢
而家下落不明
分分鐘返咗MI6總部

好不安

英國對香港不離不棄 好撚感動

一定要推!

快！貼上愛港牆

我地愛國嘅藍絲文宣手足請幫幫手宣傳出去

亂我大中華者
雖遠必誅
我地連登仔絕不放過佢地

重有好多白衫，以前已為港英政權宣誓效勞，依家潛伏警隊內，目標想令大量忠於黨國既藍衫忠誠警員，受市民批鬥而死

張 poster好貼切
求你拎走隻ring啦 屌你老母
推啲細嘅出去死

MI6

要話俾藍衫聽 忠於英國先有好下場

推到 hong kong hermit 見到

估到

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

推比人

007

特務肥撚到咁，又幾入戲喎

會唔會查到我度稼啲仔女老公都英籍

CLS

而家睇落林鄭似英國特務多啲

Sir陶我們錯怪你了

poster

原來我地先係篤灰狗

如果陶輝係
焦土之母林鄭冇可能唔係

句句良心句句真

咁揚嘅特務

留名等睇陶輝真係英國特務

絕密消息

盧偉聰長髮ok

肯定係呀!有證據顯示!

外國勢力

王wiki 解密: Sir陶其實係007

睇錯左做陶傑

外國勢力滲透香港警方內部

乜唔係呢句先係重點咩：
根據本部刻意培植的警隊高層成員向港澳工委報告

香港事變

推到陶輝仆街

屌你賣國賊

求fact check

push

又係喎

wah

咁仲唔炒左佢

陶輝唔識中文呀

賣國賊！！！

唔好推 係人都知中共用開實彈
佢用布袋彈同膠彈已經被中共懷疑
唔好再提

焦土？

same

屌 真外國城勢力

原來係咁

淋病仲唔做嘢？

外國勢力原來喺警隊

即刻宣佈中聯辦為非法組織
叫陶輝拖馬去西營盤清揚

笑到瀨屎

英國咁撚醒架咩

冇612
香港人不會團結

本來以為林鄭係中共既人，原來佢係想搞港獨。 我地怪錯左你

迷底終於解開了！

唔係之後升左?
咁都屈佢做特務?

陶輝成個外國人樣咁

肯肯定係外國勢力

中共消息嚟
希望輝哥睇到走得切

林鄭屋企人都係外國人 勾結外國勢力

原來英國一直無放棄過香港！
多謝你呀！

唔怪得今次英美咁大動作
原來係劇本黎

有無原link,雖然好明顯佢係

求連仔快del post! 唔好揭穿陶輝真實身分！

拍林仔係未都係……
三四歲就入MI6？
當年係未最年輕成員

早就知啦 想搞亂香港

特務咁易俾你發現咩

諗緊邊個
原來就係Rupert仔

今次真係有外國勢力

蘋果記者唔該入一入嚟

死鬼佬

曲直難分

外國勢力勾結

邊個話特務要占士邦咁

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

外交部：香港作為多元化社會，有鬼佬正常不過，請有關單位不要再抹黑香港警隊 ，中方就此提出嚴正交涉，表示強烈不滿和堅決反對。

我朋友個老豆個朋友係高級政府官員 佢都有聽過

原來真係有外國干預

呢個真係要推

POSTER

唔推唔得
可以去大灣區

既然佢係特務點解呢單野又會出街 而唔係陶輝被失蹤或者被革職作結呢 如果係特務出呢單新聞而宜家應該唔係香港

真豬都冇咁真, 維基解密你都未聽過?

震驚！英國特務已成功滲透進香港警察最高層

連日以來警隊的圍堵行動
激發大規模民怨示威活動
原來都是外國勢力的陰謀！

林鄭一家都擁有英國國籍
港英餘孽林鄭實為英國間諜
警隊指揮官陶輝是林鄭的親信
打算利用香港警隊與香港市民對立
從而摧毀中國最大的金融中心地位！

愛國愛港，請廣傳！

多謝英國，英國好偉大

不要問 只要信

嘩 真係下緊一盤很大的棋

P牌

文件指英國MI6特工滲透香港警隊多年，正值G20期間，遠東區司令（Sir Alexander Rannie) 下令在香港警隊擔任指揮官的陶輝（Rupert Dover)進行破壞工作

我話知佢係咪特務
總之搞到香港今時今日咁唔係純粹陶輝一個人既責任

等我仲以為英國人咁好

係書法巴打

［脫毒指南］星期六想去新城市廣場買衫脫毒，招巴絲幫眼

有無陶輝長輩圖

好迷茫 好亂

一開始啲藍絲講CIA既事候
我都係咁9答佢地
以家居然有人認真寫
笑死

其實成件事咩人幕後策劃顯而易見，睇返成件事最關鍵果幾個：
陶輝，英國人
林鄭，老公+2個仔英國人
比卡超，曾經有英藉
鄭若驊，曾就讀倫敦
你話世事有冇咁巧合？

Push

轉返做簡體字先

哦
外國勢力

大口以前都有英藉

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

右上成個韓國瑜咁

諗起劉細良有關警隊篇野

笑左

任何破壞一國兩制嘅計劃 送中 假普選等 都係英國做出嚟 企圖收回香港

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

仲有果個鬼頭校長都係MI6黎

請分享，好人一生平安 🙏🏼

十個港英年代既公務員九個都有英藉/係英國讀書ga la

真係外國勢力干預香港
梁振英，蔣麗芸講嘅矛頭原來指向警察
一直錯誤理解梁副主席啦

報告發現外國勢力！

外國勢力發起顏色革命

我一定早估到啦

鬼佬邊有好人㗎

鴉片戰爭 八國聯軍呀

呢個有無文宣圖？

Pish

21出金鐘 唔去送你終

咪傻喇，淨係睇律政司個位就知，呢個位多數都外面請入來，上2任王仁龍同袁國強又冇英藉又冇英國讀書，點解今屆一定要請鄭若驊？佢未上任已經有人質疑佢資格，上咗任又多醜聞，但都死保佢，大家都知咩事。

所以真係外國勢力搞亂香港從而give pressure俾中國？佢地想要咩/有咩目的？幫美國係貿易戰更易make deal?

咁我地算唔算俾人耍？

推呢句

黃仁龍劍橋喎

推

咁講到袁國強就算，請廣傳長輩圖

逃輝

我話之你真定假，總之敵人既敵人就係朋友！

估佢唔到
班On9 藍衫比個鬼佬老點到咁

又係英國佬嘅錯!

好心喇回歸左廿幾年仲賴人，知唔知醜呀

我都係

老老實實，係咪應該搵人研究下點樣訓練間諜

你地成班傻仔 中哂英國佬d計
自已比人煽動出去參加游行衝擊 都唔知

唔知鄭總督察夠唔夠高

習大大推比韓正
韓正推比淋病
淋病推比盧萎
盧萎無掟推是但汁個警司推

屌

等等先，佢最近先升柴喎
咩料，仲曲折離奇過tvb啲膠劇

演員背後咩諗法有乜所謂
最緊要場戲開始左 大家鐘意自己角色同劇本就得
所以陶輝依然都要跟返劇本屌柒佢

嘩！推比人！

推

反對派及一些西方媒體隨即高調指責警方濫用暴力，指這些示威者都是青年學生，不是暴徒，將整個焦點轉到警方身上，對警方肆意攻擊抹黑，鼓動市民上街反對警隊，最終目的是要打壓警權，令警方失去了維護治安、捍衛法治的能力，這也是西方國家在各地挑動「顏色革命」的慣常手段。而這套伎倆正正使用在這反修例風波中，成功煽動大批市民上街。當中原因，正是幕後勢力無恥的將學生推作「人肉盾牌」，故意製造事端。

不嬲都唔係淨係示威者 同 中共林鄭警察
後面大把隱形人做緊野先將場運動發展得咁好
共同努力既結果

人地愛國愛港稼，本地正宗香港人

港英地雷

721

吹大d

嘩屌
我日日同我個退休警老竇講輝哥係特務咁都比我9 up中

其實維基解密 點解會揀依個時間講？

又大和解

屌睇撚曬全部囉

一切謎底已解開